好女仔十大特徵大盤點

1. 處
2. 處
3. 處
4. 處
5. 處
6. 處
7. 處
8. 處
9. 處
10. 處

Gchi

哦
哦
哦

喂點呀

你會稱呼老母為女仔？

你老母18歲以下？

以為你會答佢
未破處先叫女仔

16

樓主出開膠Po

So?

我去定產房mark定目標

我一直都做緊

進取D好冇

樣衰

因為樣衰無人追，所以性格一定要好

哦你個頭

push